港女啲態度真係閪到一個點

話說依排翻緊啲化妝品part time
咁平時執貨or放低啲sample有聲音同力度都好正常
有時唔大力啲 其他野可能會kick住 攝唔到入去

跟住今日有個港女客睇完啲野又唔放翻好 仲要個位kick撚住曬咁 都算啦 咁見佢走去睇其他野個陣 咁我咪拍翻好啲貨囉 屌佢一見到即刻黑我面 仲係到望撚住曬我咁 咁我又唔驚喎咪同佢對望 佢過左陣可能見我都唔打算另開面 就轉左係到𥄫實我個名牌 成個feel係好想投訴我咁 係咁望我個名 跟住就拎住手機禁禁禁 唔知係記低我個名定點 跟住就走左

最後我想講既係
你投訴就快撚啲啦 反正我都係翻pt炒唔炒我都唔驚 就算我同樣身為港女一份子都係咁話 有時候啲港女客仲閪過其他地方啲遊客 屌你有人試緊樣野 叫你等陣就黑口黑面 咁你想我點 搶過黎好無

有啲長 但真係好炆 翻sales本身日日就有好多on9客係到問on9野 仲要無啦啦受你氣 屌你老母 鬼唔望你一世無仔溝

咪返囉

唔翻嫁啦 差唔多搵ft啦 考完個試就grad嫁啦

唔明
佢做客要對你好好笑容？以上嘅野係咪你嚟m自己ff出嚟？
你所有野都自覺好正常，你會唔會其實已經有股殺氣出咗嚟你唔知？
個客啤個sales，個sales又啤返佢？問下你老闆邊個離譜啲

樓主似係港女多啲全部野都係自己ff出黎就話人地 港女 希望佢老闆快啲炒咗件垃圾

咁不如我問你一個好簡單直接既問題 如果我每個月黎m都黑口黑面 態度無啲正常 咁姐係我有大概一個星期至10日左右我係閪囗閪面 如果我係咁的話 我可以係依間公司翻到3年pt咁耐唔比人投訴 比人炒？將心比己 大家都係人 依個係尊唔尊重既問題 你唔尊重我我都唔洗尊重你 仲有我唔信我老細翻左咁多年工 無試過遇到一個真係會令到佢閪嘅客人囉

*咩

Visual Arts啊 乞食科

[member]做畫家定係設計O:-)，我 環境科學[/member]

其實樓主你咁樣個客一行開兩步即刻執佢頭先掂過嘅嘢，我作為客人都唔係咁鍾意，好似嫌棄個客掂d貨咁

而家勁多sales都係咁
我有興趣就會拎起黎睇睇岩就會買
但佢地好似嫌你搞亂佢d野咁係你面前執返好
見到呢個情況本來睇岩野都即刻唔想買同走囉

唔得嫁 你唔執啲嘢 啲full time見你企係隔離會問你做咩係到 唔執啲野嫁 由其化妝品依啲一個人睇完 5秒都無就會有第二個客睇 如果真係要一個一個客就左先執我諗你收工成個場會好似海嘯咁 仲要先不論啲ft會屌你 所以正路啲人一睇完要即刻執嫁啦 要放翻好佢

如果係咁會希望有返d笑容地執
冇表情地做呢件事個客可能會覺得你係黑緊面
但係都明白全日咁做好難時刻維持個笑容嘅

我睇你打咁大篇野，全部都係你好悔氣咁覺得自己態度好好，係個客入到嚟俾面色你睇無please你
你直頭成舊黑氣石咁
返pt啲位要求好低，薪金，福利都係underpay，要求都低，我無入過你鋪頭見過你同你共事過，我嘅留言只係基於你打嘅內容
個客有出過聲？除咗個樣，有無咩行為令你令你好後感？你會唔會嚟m or m前燥底所以覺得佢好乞人憎？或者你做到好攰個人燥爆？
我以前公司reception 有個女同事可以無啦啦見人前面憎埋人口面，又話人樣哀又話人視姦佢又話人望佢乜都齊，除咗嗰兩三日佢都係一個好可愛嘅後生女嚟

其實你拎啲咁極端既例子 又咁假設性既問題黎問 我覺得都幾無奈 唔係個個女仔都會黎m燥底
仲有大佬啊我翻pt好處就係自己報更嫁啦 知自己下個月大概邊幾日黎m緊係唔報更啦 黎m翻工好辛苦嫁

至於你話有無從行為個啲令我好反感 講真日日翻依啲服務性既工 再閪既客都見過啦 咁但係就係因為佢無啦啦係到亂放啲野又係到咁樣挑釁性望住我 我就係好反感依樣 先開依個post嫁嘛 你問依樣野會唔會有小小多餘呢

明白你既意思 其實見到有客點都人會有笑容
但已經無客既時候做咩要笑住執野 人地一陣以為你自閉喺度自己笑自己

樓主好啱喎 死港女唔買就過主啦屌那星

你買唔買都無問題 但你無啦啦對我態度差我就忍唔到

Sogo thankful d 化妝品sales態度勁撚差好似睇下都唔得既 一定要買咁

閪客全面進場

1. 屌佢一見到即刻黑我面

好撚憎樓主呢類
自己啤撚住人
然後屌人黑面
其實黑面呢d 好主觀
咁都要煩躁你都幾仆街下
你先係閪果個下話？

2. 你識唔撚識用標點符號？
幾廿歲人
一睇就知你係d 毫無同理心既垃圾西女人

呢啲工同佢開火又有咩所謂
不過呢啲垃圾淨係識偷偷投訴心有屎

我日日都對住啲咁嘅人多不勝數啦
我洗睥佢一個咩 咁以後係條街有條友撞到你你屌佢佢反而黑反你面你唔好嬲啊記得

你都 on9
你自己先入為主屌人地黑面
照下鏡先可能你個樣仲閪你自己又唔覺呢

唔知佢會唔會投訴呢 事因我都係翻埋今個月

你自己都是港女呀，女人為何難為女人？

咁一定有既 真係無辦法 sales都係人
話就話服務態度好重要 但你試下人山人海
跟住班大陸喱係咁問埋啲戇鳩嘢 班local成個麥兜咁問東問西 問左你10分鐘又唔買or拎左貨又唔要 比着你都會炆炆地 但如果你淨係睇下 佢都西你既話 咁當然係佢唔啱啦 無計啦 難聽啲講 成班人係到執平野 你預咗會咁啦

就係因為我自己都係港女 所以先唔想一粒老鼠屎壞了一鍋粥啊 我都預到好多local客人好好態度嫁！

你係都要咁樣死拗咁我都無辦法嫁喎
咁點解唔係你先入為主咁覺得我閪面先呢？
你有目擊到成件事？

你呢d 連標點都唔打既人
九成九都係自我中心又冇家教又唔會體諒別人
屌人之前照下鏡就 ok 了

港女鬧港女 好睇

用完野唔駛擺番原位？做客唔代表可以冇手尾

所以你既意思係唔打標點既人就係無家教？
咁你都應該同我一樣無家教啦下話？

你自己睇返我第一個回覆啦
你呢d 屌人黑面既人
我見唔少
mk 妹咁「睥咩呀睥」「黑咩面呀」
通常都係先入為主自我中心
再睇埋你連標點都唔曉用
返去讀多兩年書先玩連登啦
垃圾

依個簡直係我心聲
雖則Sales既其中一個工作係執下個場的確無錯
但如若個客有翻小小教養都會知道用完野放翻係原位係個人品德 如果每個人都識好似你咁 我地真係會輕鬆好多

唔係個客擺唔好 啲sales都唔駛衝去執 仲有好似衫 化妝品個啲 作為客見到亂少少都唔太想拎上手揀 同埋人地排好啲貨同sample 比你整亂拍拍囉柚就走左去 人地又要執番啲屎其實都好慘

利申唔係做sales 但睇完野會擺番好

真係笑大人個口啊
你屌人先入為主 你自己就先入為主話我mk妹 會唔會太過雙重標準
跟住仲屌人唔用標點 係到發狗癲 而且睇你說話語氣同方式都知你應該大老粗一個 由頭到尾我無用過粗口屌過你 反觀你句句粗口無啲尊重 你咁唔識尊重
我都無必要繼續同你討論落去啦下話？仲有我中文5* 就快u grad唔洗你個傻仔教我點用標點 過主啦柒頭

所以話無翻過sales既人真係唔會明個種心酸
職場上無論班full time係男定係女10個入面有6-7個都係個啲昅到你實一實 你一唔執野 一唔跟客就屌7你 第時真係乞食都一定唔會做sales

中文 5*

咁你咁叻呀，做人就大量d
唔好諗住人地黑你面
人地一句野都冇講
你就上黎開 post 呢樣果樣
打份工都諗咁多野真係病態
死返去 fb 取暖啦
雖然連登都多狗公會正評你

你開心咪好囉

好想認識你

佢好挑釁性咁望住你係你覺得姐，分分鐘人地只係望住你
仲未計你咁諗嗰陣你塊面已經閪到爆

睇完依個post終於明白點解班八婆可以日日咁煲咁耐電話粥講是講非
原來你地真係癡線架

佢唔係打緊你份工 只係隨心隨意咁行街睇野拎上手放番低咁
真係整亂野都好正常 唔係請你黎托咩
但你係人地行開就即刻去撿貨 比人感覺你係不滿佢拎你D貨睇
比我都會覺得咁樣即刻撿貨好克人憎
你唔係老闆所以你唔CARE D野賣唔賣得出去
試下幻想下間店係你自己開
你仲會唔會咁樣係人地拎完上手就即刻去撿貨

我係老闆真係會即刻炒左你 可惜我唔係

D港女客真係好煩
大陸客你起勢屌佢都無野

梗係佢上頭叫佢地KEEP好個場先咁做啦
自己咁努力KEEP場有錢分咩
要屌就屌上面果層囉
下面D細照ORDER做野架姐

之前我都有講過，女人有西以為大西晒，點知女人遇着女人，要再鬥邊個西大

有d死人sales個客睇下貨，睇完佢地閪口閪面特登大力擺返件貨， 懶係唔買唔好搞咁，我諗大家見唔少啦

絲打好有性格
我想同你做愛

做sales自己有禮貌係好重要
但個事實係有好多客無乜同理心
個post岀左之後有啲留言我都覺得幾搞笑
班人肯撚定無做過sales 有啲人係好撚無理 好似入左你間野就大撚曬咁 有無買都皇帝咁
我做sales姐 但唔代表你唔尊重我時我要有禮貌

咁我諗大家個西差唔多大姐

根本話樓豬唔啱個班本身就係西客

班港豬買少少野都當正自己皇帝咁

雖然你同另一個我完全封鎖嘅人對話, 我又睇唔到佢講乜
但我支持你做法, 個客又唔係包場, 唔通唔理下一個客嘅感受?
下一個女人臭西客一樣可以投訴你咁得閒唔執野

家陣你睇唔明咩?
你自己ON9就ON9啦, 負評你就係因為你教畜上腦, 做人ON99

Keep好個場好正確
只有個D做野拿西, 搞到亂七八糟嘅人, 先會覺得執好D野係錯
比著係你, 你去到一個亂場, 會唔會去買貴野? 成個場都CHEAP晒啦

CHEAP人就去地邊攤, 搵阿婆買垃圾堆執返來的化妝品啦

咁就叫教畜上腦
樓主西到咁都有人撐
你狗公牙？

抵你被人話發狗癲
支持就狗公? 咁你寫咁多野咪發狗癲
標點符號, 中文本來就無, 仲話人中文差
真係笑撚死人

樓主西到咁都有人撐 <----- 睇唔到呢句呀？

狗公淨係對狗字敏感

你睇清楚有幾多人支持佢
126
有幾多你呢種人反對佢
18

係你話支持佢就係狗公喎, 被人鬧發狗癲, 我都係第一次見
肯定係遇過唔少好似你咁嘅狗公

港資垃圾通常係咁

香港人壓力真係好大
少少野都起哂鋼

正負評都用黎打飛機呢d 人就真係見唔少喇

都係果句啦
樓主呢類自己睥人就得
人地望返佢就屌人黑面
明明一句野都冇講
都要比人放上黎屌
有本事兜口兜面屌丫嘛咁巴閉
仲要打到字海咁
唔係自稱女人而連登又多狗公
一早比人屌到收經

你仲睇唔出係因為屌港女

你就真係睇唔出喇

樓主個格都好港女
不過自己一定唔覺得, 亦一定唔會諗自己有冇問題
因為港女一定冇錯啊嘛

睇對話記錄, 樓主完勝你條柒頭, 你仲話人MK妹
好心你就自量下啦雖然金鐘連登仔形象都唔好得去邊

完勝

係呀係呀
樓主冇錯呀
又善良又大方又有禮貌
慘豬豬遇著西客黑佢面呀

笑死我 我都已經完全封鎖左佢
所以我都唔知佢up乜春
亦唔打算再理佢 既然道不同咪不相為謀
佢有佢堅持 我亦有我道理
癈時浪費口水

其實我真係只係諗住開個post發洩下翻工既壓力